各位既另一半會唔會飲酒？

我女友滴酒不沾，因為體質受唔到，以前見過佢比人焗佢咪兩啖就已經著左燈，心跳加速到半死咁，甚至乎清酒煮蜆花雕雞佢食完都會臉紅心跳加速，所以我幾羨慕我 d friends 可以同另一半把酒談歡，至少唔會好似我咁每屋企紅白又冇腳，得 whiskey 呢類悶酒飲。

同女朋友會對劈whisky

瘋狂飲男朋友整既cocktails

你一係就飛左佢溝過個
一係就接受
佢唔係唔想飲而係身體受唔到先唔飲
咁都要比你怨

如果佢突然轉食素你重慘

試過 慘過食屎

我都想搵個飲得嘅男朋友

2個都咁鍾意飲 晚晚都飲紅/白

女仔唔飲酒好事嚟 女朋友出去飲酒仲驚

sorry，我完全冇因為咁而有怨念，同佢一齊廿幾年黎都欣然接受，其實女友唔鍾意飲酒除左體質問題外另一個係佢童年年代佢老豆係個酗酒既人，經常發酒癲借故生事，醉左經常搗亂屋企又打佢同家姐老母，童年陰影直至到佢十七歲老豆 cancer 過生後對佢屋企絕對係解脫。

飲開jolly sandy
兩罐比盡

同你女友一樣，兩啖啤酒都可以心跳加速勁眼瞓想飲都飲唔到
另一半鍾意飲酒唯有出去同朋友飲

廿幾年都仲未結婚

唔飲仲好，一定唔會去bar，去bar都係飲花茶

紅白我好難向屋企飲，因為我好難一晚隊哂成枝，呢 d 通常都要扲返公司先夠腳。

唔飲得係好事黎

屌 我試過落bar叫飲橙汁
Bartender 呆撚左

我有fd叫過花茶，佢話唔準歧視養生撚

因為大家都係唔鍾意結婚既人。

養生就咪撚落bar la

仲好啦，唔係咩都共同擁有都幾易嘈交

我哋兩個都唔飲得

我都覺

真心佩服你地呢種關係